「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

「永不退後，
才有然後」
被捕者致香港人
家書：

半年過去，不計死傷和流留海外，仍有逾半百手足被還押，等待審訊。這年聖誕和新年，他們只能在鐵窗內渡過，等待上庭，無法上街抗爭。

仍舊活著的人，請聆聽手足的心聲，請背負著逝者之意。不問「值不值得」，共同為信念而戰，再次向傀儡政權展示人民的力量，重奪我們的自由和民主。

半年以來的抗爭路上，香港人經歷過六月九日一百萬人上街遊行；六月十六日，二百萬零一人迫爆港島橫街窄巷；還有不計其數的遊行集會活動。

在煲底之約實現之前，在迎接被囚、被還押的手足之前，我們還有明天。12月8日，繼續抗爭。大家願意為手足、為香港、為自由、為公義，再一次發聲嗎？

願榮光歸於香港

明天，維園見。

還押數字來源：
被捕人士關注組

【法庭時間表】

被捕者致香港人家書全文：

up

【只有永不退後，我們才有然後】

民間記者會懇請各位香港人以我們共同犯過的錯作為警剔，以我們共同經歷過的痛作為鞭策：五年前我們只追究七警暗角，無深入調查並制衡政府及警隊高層將警隊作為維穩機器，種下今日黑警濫暴禍根；五年前我們沉醉於區選勝利，無切實去真正為社區做事、深耕細作、感染更多人加入民主抗爭，令今日議會失能；五年前我們選擇離開街頭，不作升級，但暴政從沒有因此停下一天。今日言休，我們還有下一個五年嗎？只有永不退後，我們才有然後。

光復香港，
時代革命！

Five years ago, when seven police officers brutally beat a protester in scenes seemingly more befitting gangsters rather than law enforcement, we sought justice against those officers instead of the system that bred those officers. Today, that malignant cancer has now metastasised into blatant, unchecked police brutality, seemingly even becoming rather the norm. Five years ago, when we too, scored something of a victory in the District Council elections, we stagnated. We failed to utilise the resources to address local issues, and we failed to inspire more of our fellow Hongkongers to join in our fight for freedom and democracy. Today, that indolence has become our dysfunctional legislation. Five years ago, we chose to walk away from our fight on the streets, and ceased to escalate our movement. But to think, when we had put ourselves on pause, tyranny had not too put itself on pause, waiting for us to catch up. Alas, five years ago! Speaking today, if we fail, shall we have five years more? From now on, we can only continue advancing our front, or else... We may have no more ‘now on’.
Liberate Hong Kong, The Revolution of Our Times!

Background Music Credit :

128。維園見

聽日見

推

推俾所有人睇

永不退後 才有然後

堅持了才有希望

唔係有希望先行出黎，係行出黎先有希望

128，維園見

128 維園見

「永不退後，才有然後」

老漢推

起碼要捱到有人覺得香港奇貨可居,肯認頭帶領革命先有起息

一齊行落去＿

點解你笑

128 聽日見

聽日準時兩點維園見！

準時到 公義就唔會遲到

不見不散

準時到 聽日見

聽日見！

哥帝安繩結

跟規矩點解都解唔開
唯有突破框框 一劍斬落去

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

128

手足 唔會令你犧牲白費 我地每次既行動 不論令到更多既人歸黃定退藍，個影響已經係香港人公民意識大躍進。

無論佢想要追求更自主既社會定希望授權比親中既政棍甘做順民，2019反修例既呢場運動已令大家思考點每人應為自己處身既社會做選擇，而唔再係唔關我事 是是旦旦個種cctvb精神。

我會繼續出分力 為信念 向前行 希望咁多位都係

點都會出

推呀

128 維園見 聽日見

周日見

推上熱門

聽日見啦手足

聽日維園見

聽日準時見

push

早D訓 聽日見

點解民記咁耐都未甩P

好似話 p牌 唔會冇了

Push

準時啊 大家

今日見

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

我推呀！

食飯未